# Vulpecula for Android
[![License](https://img.shields.io/github/license/fuyuno/vulpecula.svg?style=flat-square)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)  
Vulpecula for Android は、 Android 向けの Croudia クライアントアプリケーションです。  
Android 6.0 Marshmallow 以上を搭載した Android 端末で動作します。


### 動作環境
* Android 6.0 Marshmallow 以上

(予定です)


### ライセンス
* [The MIT License (MIT)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)


### ライブラリ
#### Prism
> Apache License
>
> (C) Copyright .NET Foundation

* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Prism.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Prism.txt)

#### Rx (Reactive Extensions)
* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Apache.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Apache.txt)